警黑合作。香港倒退番城寨時代

如果警察係maintain order, 佢打同拉抗爭者係無錯，犯法要拉係職責，只可以challenge警察有冇濫權濫暴

依家警察對元朗袖手，咁就有政治立場，佢自己口中講時維護法紀變左joke

警黑合作，香港仲有冇法紀，定係行番城寨時代

香港警察決定不保護市民
市民都決定不再相信香港政府合法性